覺吾覺戴口罩first impression會加樣貌分

個人經驗有啲女戴住罩真係有10, 就算除咗之後原來得5, 第一印象個餘力都會令你覺得佢有7

覺...

連男人都係，3分變7分

希望戴一世

港女隻眼都幾靚